喂喂 入嚟

我上緊堂偷偷打的
男友仔我好掛住你!
想大大力錫你面豬done muahhhhhhh

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

男友仔都掛住你!! muahhh

on9